9月底10月頭去日本行山

毒撚搵唔到朋友去日本行山，有無人有興趣
時間就9月底10月頭，28號到5號
想行槍岳

push

上到山一齊食朱古力OK?

十月中先有假.....

上到山食乜都得

有興趣.
老鬼welcome?

可以呀

唉, 時間可能就唔到,.
世藝兄, 有冇行程懶人包? 可能單拖上.
謝謝

10月2-6 有假期 想問日本行山有楓葉🍁未